撚撚死！話說我老母想買個保護套比ipadmini2 點知買左...

買左個唔知比乜型號用既保護套跟住上面印有著名卡通公仔minions 2
(人在外國)

駁唔到